發覺近年少咗聽到人講收兵

係啲仔醒咗定興第二樣嘢？

做ptgf搵得仲多

係d女淫左唔一齊都屌得 冇人會咁on9再當兵

直接下海做雞

課金兵

係咁都唔錯